<resources>
    <string name="app_name">Memori</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="TitleSabeWords">Guarda tus palabras </string>
    <string name="ContentSaveWords">Ingresa la palabra que deseas y luego su traducción. ¡Te la recordaremos cuando quieras!</string>
    <string name="textCampOrgSave">Ingresa tu pregunta</string>
    <string name="textCampTradSave">Ingresa tu respuesta</string>
    <string name="textbtnsave">GUARDAR</string>
    <string name="TitleEva">Practica tus preguntas</string>
    <string name="ContentEva">!Evalúate! intenta repasar las preguntas que has guardado para que no se te olviden.</string>
    <string name="textCampTradEva">No existen preguntas</string>
    <string name="textbtneva">EVALUAR</string>
    <string name="TitleMem">Guarda tus memorias</string>
    <string name="ContentMem">Guarda tus frases, definiciones, palabras,etc y te las recordaremos cuando quieras.</string>
    <string name="textCampMem">Guarda tus memorias aquí</string>
    <string name="textbtnMem">GUARDAR</string>
    <string name="switchtext">Preguntas</string>
    <string name="switchMem">Memorias</string>
    <string name="titlelistW">Lista de palabras</string>
    <string name="titlelistM">Lista de Memorias</string>
    <string name="setToastTitle">Recordatorio Temporal</string>
    <string name="settoastcontent">Muestra un aviso con las preguntas y respuestas insertadas. Establece tu intervalo de tiempo.</string>
    <string name="setFloatTitle">Ventana Flotante</string>
    <string name="setFloatContent">Muestra una ventana emergente, acierta tu pregunta o presiona el botón de salir para cerrar la ventana. Establece tu intervalo de tiempo.</string>
    <string name="setMemTitle">Memorias Flotantes</string>
    <string name="setMemContent">Muestra una tarjeta emergente que te recordara tus memorias. Establece tu intervalo de tiempo.</string>
    <string name="setBubFloatTitle">Burbuja Flotante</string>
    <string name="setBubFloatCont">Muestra una burbuja que permite emerger una ventana para guardar palabras mientras usas otras aplicaciones.</string>
    <string name="setbubmemtitle">Memoria Burbuja.</string>
    <string name="setbubmemcont">Muestra una burbuja que permite emerger una tarjeta para guardar tus mientras usas otras aplicaciones.</string>
    <string name="helptoast">Podras definir el tiempo en el que quieres que se te recuerde las preguntas y respuestas que has ingresado mediante
    un aviso que aparecera en la parte inferior de tu pantalla, mientras usas otras aplicaciones, debes agregar preguntas para habilitar esta función.</string>
    <string name="helpfloating">Puedes definir el tiempo en el que quieras practicar tus preguntas aun cuando estes usando otras aplicaciones     mediante una ventana emergente que te mostrara tu pregunta y que se cerrara si respondes correctamente o presionando en el boton de cerrar. Agrega tus      preguntas para habilitar esta funcionalidad.</string>
    <string name="helpmemorias">Puedes definir el tiempo en el que quieres que aparezca una tarjeta en tu pantalla que te mostrara una de las memorias
    que has guardado, mientras usas otras aplicaciones, deberás agregar memorias para habilitar esta función.</string>
    <string name="helpbubfloat">Se mostrara una burbuja permanente en tu pantalla que al presionarla podras abrir una ventana que permitira
    guardar tus preguntas mientras estas usando otras aplicaciones y podras cerrar la ventana volviendo a presionar la burbuja. Podras cerrar la
    burbuja si deslizas rapidamente hacia abajo.</string>
    <string name="helpbubmem">Se mostrara una burbuja permanente en tu pantalla que al presionarla podras abrir una tarjeta que permitira
    guardar tus memorias mientras estas usando otras aplicación y podras cerrar la tarjeta volviendo a presionar la burbuja. Podras cerrar la
    burbuja si deslizas rapidamente hacia abajo.</string>
    <string name="permisionTitle">Se necesita permiso de superposición de pantalla</string>
    <string name="permissonContent">Habilite "Permitir mostrar sobre otras aplicaciones" desde la configuración</string>
    <string name="btnpermision">Abrir configuraciones</string>
    <string name="helpSave">La sección preguntas te permite ingresar una pregunta y una respuesta hechas por ti,
        estas se mostraran en tu pantalla en un intervalo de tiempo establecido por ti en la sección de configuraciones.
    </string>
    <string name="helpEva">La sección evaluación, te permite practicar tus preguntas, es decir deberas ingresar la respuesta a la pregunta
    que tu mismo guardaste y si es correcto podras pasar a tu siguiente pregunta</string>
    <string name="helpCard">La sección memoria, te permite guardar palabras, frases, etc. que no tengan una respuesta. Puedes establecer el intervalo de
    tiempo que quieres que se te recuerde en la sección de configuración.</string>
    <string name="helpList">La sección lista te permite visualizar, editar y eliminar las preguntas y memorias que hayas guardado. Estan divididas en
    dos secciones, que puedes ver presionando el switch que se encuentra en la parte superior.</string>
    <string name="toastSave">"Debe llenar los campos"</string>
    <string name="toastsave2">Palabra guardada correctamente!</string>
    <string name="toastCard">Debe llenar los campos de texto</string>
    <string name="toastcard2">Palabra guardada correctamente!</string>
    <string name="toastServicefloat">No se encontraron palabras</string>
    <string name="toastServicefloat2">Tiempo igual a 0 no valido</string>
    <string name="dialogtitle">¿Deseas borrar la palabra?</string>
    <string name="dialogY">SI</string>
    <string name="dialogN">NO</string>
    <string name="btnEstablecer">ESTABLECER</string>
    <string name="btnCancel">CANCELAR</string>
    <string name="androidVersion">Lo sentimos, tu version de android no te permite usar esta función</string>
    <string name="ejecutServ">Memori en ejecución</string>
    <string name="notifyToast">Recordatorio establecido</string>
    <string name="notifyMemServ">Memorias establecido</string>
    <string name="notifyMemSave">Burbuja Flotante establecido</string>
    <string name="floatingWindow">Ventana Flotante establecido</string>
    <string name="notifyBubble">Memoria Burbuja establecido</string>
    <string name="quitAdTitle">Si deseas apoyarme</string>
    <string name="removeBtn">APOYAR</string>


</resources>